# Итоговый проект

Укажите здесь описание функциональности своего проекта. Помните, что обязательными требованиями для проекта ялвяются:

- Использование функциональной парадигмы (никаких `var`, `return`, циклов `while`), использование IO-монады для описания вычислений.
- Соблюдение нефункциональных требований к коду - покрытие тестами, настроенный CI/CD пайплайн.
- В рамках проекта необходимо использование СУБД PostgreSQL и интеграция с внешним сервисом. Например, с открытым API (REST, gRPC, etc.) или парсинг веб-страниц.


# My edit
Всем привет - описание/документация моего проекта будет здесь: https://empty-bamboo-6c5.notion.site/Scala-780233a3f7c44e9c9f40ee025dfc069b
